港共：沒有生死籌，人手由個別部門主管安排

消息：live

冇叫孕婦同事去高危區
大眾勿聽流言

醫護condom，中左籤話你唔你抽
咁都重返工你連廁紙都不如

罷工啦屌

個部門主管安排既方法咪抽生死籌囉

部門主管安排=共產黨搵黃醫死

醫護罷工啦

你搞錯左啲野
依家係欽點你做死士

On9，個朋友仲要抽左入隔離區

我真係唔l信港共政府
721之後 你地講咩都冇L用

錯 佢係話你聽你班賤種連抽既資格都冇

分分鐘係 個部門主管安排主管代抽生死籌
D語言偽術

醫護比人踩到人心口都唔反檯係咪癲左

講大話。我朋友大肚婆都要抽仲要抽到好前。佢已經準備長sick。睬你都有味。

利申唔屌醫護了, 曬鳩氣 條路自己揀

行內話有 政府就死都要話冇
驚死醫護界真係罷工

應該一人一票 選死士
揀返啲愛國既 照顧返佢地自己人
如果唔係啲黑醫護 隨時亂尻咁黎

cls, 將責任推返出黎，抽呢單野一定唔係官方official 公佈啦，咁就當自己無責任

叫你抽, 之後全部籌都寫住隔離病房

未即係逼主管玩生死簽囉

係喎
要謝主隆恩

沒生死籌 不過安排你上前線囉

無停過嬲政府咁樣對醫護同香港人
點解醫護仲可以跟住政府安排嘅死路去行
俾我一係罷一係辭職

罷工啦

主管人手安排姐係點人啦，仲仆街過random

真係有架，已經抽哂簽